想搵快錢

男 唔要運毒同含撚

幫到手既搵我，受夠而家既生活了

可以比男人屌嗎?

加入黑社會

有介紹，唔使含，不過要比人插

比我插 多多錢都比你

唔好啊啊啊啊啊

戒賭啦 撚樣

咩原因想搵快錢

運木雕

搵明姐

我好撚賤

我有睇新聞

屋企窮，自己又唔生性

幾快先算快

好似你轉身射個十二碼咁快

考地產牌做半山，帶多D富太睇樓，可能幫到你

乖
短期可以走水貨
做水電工程長遠有得賺

有無門路

1-3日？

肯戒賭未？

all in !!!!

差人幾多錢？

信用卡，跟我3口